[IOS] 重開整合 - 喪屍多人連線合作射擊遊戲 - Zevolution

遊戲名稱:
進化啟示錄之末日救贖 / Zvolution
遊戲簡介:
這是一款3D俯視角動作射擊遊戲，是一款強聯網遊戲。

遊戲以高難度戰鬥為主要內容。一場生化危機席捲全球，人類瀕臨滅絕。玩家是一名居住在航母上的倖存者，需要外出去城市中清除喪屍，收復失地。和夥伴們結成團隊，對抗強大的巨型變異體。通過奮戰，揭破生化危機的起源，並找到治癒整個世界的關鍵鑰匙。成為真正的英雄！
遊戲截圖:

下載地址:
IOS:

玩法:
此遊戲為即時射擊遊戲, 玩家控制角色於單人故事同多人情節過關, 若果想開啟多人模式,必須通關整個單人故事第一章, 及後每完成一個單人故事章節, 例如完成單人第二章, 就可以開啟多人模式第二章, 加入或開場進入多人遊戲

另一方面,玩家最多可以選用三個角色其中一個,每個角色有不同的能力, 例如女角以靈巧為主, 第一位男角 (肌肉男) 以重火力為主, 第二位男角 (後生仔) 則是前兩者的混合

暫時玩法係最多同場4個玩家去打喪屍大佬賺錢賺武器 (遲d會更新有pvp對戰), 玩法有少少似monster hunter咁, 可以打到d怪獸部分受損然後獲得獎勵, 玩家們都可以互相幫助,補血,斷怪獸出技救自己/隊友。雖然暫時淨係得打喪屍大佬,但唔洗擔心會悶親, 開啟多人模式第三章後,有4個mode比你玩,包括守牆, 鬥獸場, 追殺大boss, 喪屍雜魚加4隻細boss同玩家共鬥 , 所以唔洗怕悶！

返屋企試下先

心得:

lvl的重要性:
lvl數係e隻遊戲最重要, 你lvl數決定你得到既武器係幾多lvl,同埋可以解鎖第幾章節
e隻遊戲係以lvl 5做一個界線, 假設你lvl 5-9, 你抽到既武器將會係lvl 10, 假設你係lvl 20-24, 你抽到既武器將會係lvl 25, 所以努力升lvl吧, 不過唔係你想升就升到, 遊戲限左你一日有300體力, 打一個任用20/30體力, 用哂之後可以繼續打,但唔會有任何exp, 亦都唔可以課金買體力, 只能夠等每日凌晨5點reset比體力你,所以唔洗擔心課金解決問題,隻驚要你每日都玩,玩到上癮為止!

至於點刷exp最抵? 建議300體力拎哂黎打王,打多人, 單人模式d故事 (用20體力果d), 就係用哂d體力時再打, 咁就唔洗好蝕底咁用20體換得80 exp, 打一場王隨時用30體都可以賺350-700 exp (第三/四章時)

點樣有勁武器?
抽武器/打單人或多人故事打返黎
抽武器, 100卷抽一張, 10抽既話必出一紫武 (紫武係咩晏d再講), 隻驚唔洗課金,打一陣已經有1000武器卷, 所以每次都1000, 1000咁抽, 另外最重要既係, 唔好見到自己有2000,3000就一次過抽哂,因為講過遊戲係每5 lvl做界線, 所以我個人心得係, 到lvl 15, lvl 20, lvl 25各抽一次係最好

至於咩顏色武器最勁? 橙>紫>藍>綠>白

除左抽野之外,打武器係最實際, 打到第三章後, 多人模式有2種場比你打紫武/橙武,基本上橙武果個場唔會打到,唔夠戰力,夠戰力既話都唔會打,因為你打到既話,都唔會志在果個lvl既橙武, 多數都係打紫武 (多人模式既困獸之鬥/惡魔牢獄困難模式), 機率唔低,一個人平均打10場出一紫武, 好彩既話10場可以有2個武,同埋隻遊戲有個特點, 如果4個人 (a, b, c ,d)玩, a出左紫武, 下一場,再下一場,再下一場, b,c, d都會有紫武,總之好大機會連續4場, 每人都有一把紫武,無既就可能人品問題啦

機械人有咩用?
機械人係一個谷戰力數值一流既野, 到lvl 15後,可以每5 lvl抽一次黎增加你戰力,幫你進場限戰力的場

除左谷戰力之外,仲可以救你一命, 例如有d機械人可以補血,可以斷boss技, 可以清大堆雜魚,可以瞬間高輸出, 取決於你抽到機械人有咩特性, 有無話邊隻機械人最好, 暫時未有, 因為樓豬玩左一星期都無, 隻隻機械人係唔同時候都好有用

打大boss武器選擇/ 策略:

唔建議用步槍,散彈, smg, 同r痕無分別, 最好係火箭炮/爆破弓, 其次係狙擊槍/榴彈

至於打都有策略, 打大佬身上面紅色果粒瘤, 好多時可以做到你把武器個輸出10倍傷害, 同埋盡可能打到成隻大佬身體每一部分都破壞,咁獎勵都會多d, 所以火箭炮/爆破弓係最好,因為可能打一個位但炸全家

如果新手玩家有意課金, 月卡$38, 每日100鑽加課果下送500鑽, 500鑽可以買新手優惠果枝500鑽既火箭炮,玩到你lvl 20仲可以用, 同埋解鎖左火箭炮e隻槍,比你多人場時可以刷到火箭炮, 到你lvl 20打大boss刷到枝紫火箭炮, 又可以再屈一輪機

漏左樣野, 有玩家會問點樣描準?

有兩種描準, 一種係見到大boss時, 禁一禁左下角boss個樣, 見到佢條血量bar係你畫面出現,之後你射既每粒彈,都係射向隻boss既方向,第二隻係手動, 你禁射擊果個鍵其實係指向鍵,可以指向360度唔同位置, 用隻手禁實個射擊鍵再描向你想射個方向就得, 基本上手動描準都幾重要,因為要集彈落隻boss既紅瘤 (弱點) 度

另外,遊戲開左一個月都無,玩家仲係算少, 官方無做過宣傳
好game來, server暫時都穩定, 玩落就知玩到停唔到手,有d似monster hunter既組隊打怪玩法
所以要靠連登仔係度刷下人數啦,唔知係咪分左ser, 遊戲入面主要得台港澳三地,無大陸人

pish

新post資料齊反而無人推

Lm

個玩法幾得意

Pish,唔記得放低我ID: 我叫海豹突擊隊

我會周圍走，有時打返自己lvl既場，有時去低lvl場幫手，見到就say個hi啦

至於如果人多左會唔會開公會

我唔會開，打住兩登旗號既公會無個攪得成

到人多時你地自己再開啦

留名，返到屋企下載

留名
啱啱抽到個機器人有招技可以即刻換完彈，配埋火箭炮屈機

等Lvl 20/Lvl 25時十抽，中到佢唔理咩色都照用
因為我玩火箭炮

Btw,你係咪係非人個團？
佢就係火箭炮搭火箭筒機械人
一秒射4粒

有玩開既巴打黎推下post,以我所知應該有唔少有玩既有上連登

同你同團

成日同非人+說好不打頭去屠boss
2-3分鐘攪掂第四章困難大boss
得閒同我地一齊去打刷武

冇an

新手留名

隻GAME會唔會太小人玩
根本玩唔到多人任務

任務推薦1500戰力 但我得1000照玩落去?

e家隻game入面成頁都係多人遊戲啵

可以, 我成日差二千幾都照打

暫時無,唔知之後會唔會有呢

意思即係呢家唔洗抽武住啦，抽到到都低lv

想用女角，佢d武器廢架？

爆炸弓op

可以咁講，Lvl 15先抽一次

仲抽左幾下，蝕了

玩下先

Pish

一定要跟章節用角色？無得自選？

自選

我第二章變左條女

可以揀用返男，右上角有角色icon比你禁黎揀

爆炸弓都幾難用 儲儲下氣射唔出

玩得多就明個技巧，唔一定儲到最大氣射，岩時機就射，儲到最大氣太耐唔射會洩，好處係可以邊走邊入彈，夠靈活

無其他人玩？

無新手問野架？

個個葉問

有無新手推post呀，唔推邊有人氣呀

未有an 淨係睇你地玩，想討論都冇得討論

唔知官方幾時整，咁到時應該仲會多人玩

id: 雨綿綿少穿衣

想問下係咪乜券都留返lv 15先抽
冇哂體力係咪返去打返單人玩遠d好D

無哂體力玩乜都得其實
體力淨係用黎比exp，唔會限你玩既次數

我自己第一次抽野係Lvl 15抽，Lvl 15前用藍槍綠槍打多人同單人都無問題（Lvl 15前無課金）

買左支電漿槍
勸大家唔洗晒石買

只有枝火箭炮有用
最尾果枝弓都廢廢地，爆炸弓一定好用過佢

伏左
又冇得預覽下

儲氣又無大範圍都係伏伏地

拎極都係男人D裝

想問下角色D skin點拎

比鑽買？
定係講緊服裝

留名 有冇公會

#11

down緊 事先問問
冇晒體力之後打關打boss會唔會有咩獎勵
exp冇我知啦
會唔會跌錢跌裝或其他野

除左無exp外，其他不變

服裝 唔覺眼有得賣既

打返黎，每章都有唔同時裝

岩岩開始玩
畫面有啲粗糙
但玩法係我最鍾意玩既類型
一玩即刻諗返起以前同同學玩alienation

唔錯架啦，隻驚玩法內容係主菜

發覺我部iPhone 6+ lag lag地

隻game本身唔係好順

有適過，多人時少少lag,重開apps就會順返

有冇公會入一齊玩?
多人mode 搵唔到有房

多人mode中午夜晚成堆房

唔會開公會，打住兩登旗號果d公會全部都攪唔成

Posh

隻驚算係良心game,打左3日已經成身紫裝橙裝

宣傳唔夠，同太多喪屍Game

宜家14lv 睇怕今日都上唔到15

睇過玩法唔錯，但冇an

唔得啦

好玩晚喪屍驚，e隻可以排頭

係，同埋無宣傳

痴撚線
返到屋企 psvr switch 電腦全部唔掂
係度玩zevolution

不過佢lag既問題真係好撚果擾

手足你部機

我6s+ 9成時間好順

係咪死左ser 入唔到

無呀，好多房

有玩既手足留個I'd,見到時say過hi

fatboyzi

id 雨綿綿少穿衣

想問profile pic有冇得customize
定只可以用佢既人物？

用佢果3個頭像，綁左fb就唔知

新手留id 鏡花☆水月

終於開到帳

之前忘記左個email密碼

得小貓三四隻

點解官方可以無宣傳，連fb page都無

我當初係睇到FB先知呢隻game

有無fb page,禁入去睇下都好

Push

這個？

真係無宣傳，明明隻驚玩法仲好過隻into the dead

岩岩dl
Lm先

唔知幾時先有活動

想要咩活動

有冇ching解答下
我剛有得用 機械人，但轉左 機械人mode
點先可以轉返武器mode？

點一下機械人技，就會出現反槍既選擇

收到，感謝

更新了

其實佢個商城無乜野買

我想買體力，卡關

第四章困難 難打左咁多既，每下扣2萬血好似變r痕咁，琴日打4分鐘一場，今日9分鐘一場

哇屌
今日login話有更新，但佢話.....香港appstore冇得DL

岩岩先用hk板更新完wo Ching

免費game榜成堆垃圾game

E隻耐玩性高既就200名都唔入

公平咩

屌，一陣有Wi-Fi剷game再裝先

應該唔洗掛，個更新係AppStore 自己彈出黎

有冇開到團？

話左唔開團

開親團收高登連登仔都麻_煩

根據過往經驗，高登，連登開親團都無好野（最近仲睇到有個GTA post屌個團長）

一係就玩一陣就唔玩棄驚，但又入團
繼續玩果批耐左又老屎忽小圈子唔受新人
打得勁又會話人地毒廢青曬咁多時間咁多錢係驚度
打得廢又會嫌人地廢

所以不了，要開自己開

新手係咪一家定要打完第一章先可以做其他野?
eg. 打王/轉角色

係

我都係咁呀巴打

咁大獲

先綁AC，del game再DL就得

E個一開始無提，你地記住咁做

依家可以喺apple store 個update 搵到，已經玩到

更正，係app store

玩唔到。。無更新

岩岩玩到第2章，條女好用過仔好多
行得快又射得快

幾時有an

死火，唔記得左個帳號

條仔有火箭炮，屌打全場

又唔記得帳號

聽日去買返枝joystick
手指痛了

JOYSTICK 未必有e隻驚啵

更新完又lag又多bug

抽獎有d唔明
我要去到lv15先會抽到lv15 既武器？

無lag,同之前差唔多
但多左bug
好彩刷哂lvl 20紫武

#4

去完旅行返黎再玩

冬天部機都玩到辣手
夏天應該唔玩得

點解大家都用iPhone， 你地個個都講到咁誇
又話不停lag又辣手，我玩果時都無你地d問題

一開始已經卡關 消滅晒啲喪屍都無路行

咁玩咩

未遇過咁既情況，我見鏡花開新帳都好快上Lvl 8
所以唔知點幫你了，重開重裝吧

條女支爆弓到底點用

禁實射擊，等一陣，再射

屌 鬼唔知儲力咩
我指係成日扣得幾10 然後支箭係屍群後面/王後面爆炸

以為你射極都射唔出上黎問

打隻個王個身，近弱點位置爆就得

同埋唔好儲太耐，儲到第3個stage太耐唔射，會扣得幾十

{ISHJ

an機

有冇人加好友打 卡左係12lv

點卡法,升唔到lvl,唔夠打?

冇晒體力 打第3章又拎唔到sss

咁唔算卡啦, lvl 12打第3章就想拎sss

歡迎加我ID 水月☆
目前15等

做咩棄舊acc

你地係非人個公會?

Yes

真係太少人玩

咁可以點？

一係繼續玩一係同前面果d棄埋一份

兩登仔既特點係玩驚三分鐘熱度，慣了

開頭忘記ac，到我搵返又太遲

我入完一陣踢左我走

會長話Lvl 10以下同無貢獻唔收

有橙裝啵

我12LV 入左幾分鐘

叫咩名？？
叫佢唔好踢

你再入啦，應該唔會踢

入左 巴打叫咩名

海豹突擊隊

原來你就係海豹

做咩

把重機有幾何會用到

打王係咪即係單人任個d 有樣個d王

你套衫唔係橙裝咩

散彈槍好似冇咩用...
打大怪用sniper,細怪機槍

打大怪用sniper好痛苦
火箭炮/爆炸弓

遲d pvp打人用狙就岩

Shit,server死左？
玩玩下入唔返

以為講緊新ac

1230維護，系統咪講左

玩舊帳啦
衫》武器
衫對武器有加成，武器可以刷，但橙衫唔會刷到
而且Lvl 30橙炮比紫炮高唔係好多

login 睇唔到

好食電

我出街玩會轉省電模式玩

點轉
Btw 15lv 抽左2把紫色步槍能量槍

iPhone Setting自己轉

有冇課長知道，課金七日果件25綠橙衫咩料？
邊個著㗎？

勁衫，大隻佬著
可以抽返黎，但要好有運

每日比40蚊，比夠7日先有件衫

我會打王打件紫返黎算

話說好似上親線都見到你

得0.5%.....有冇人抽到㗎其實

大把

上好少架啦啵

有無話打邊關容易打紫裝 現在玩到2-x 岩岩拎左機械人

所有多人遊戲既困獸之鬥困難

Lvl 20樽頸位

大家不如快d上Lvl 21
21之後果d好易升，升一lvl用幾千-一萬就攪掂

邀你唔陪我打

佢每日限體，好難快d升

有時真係幾無奈，隊友成日好鍾意一齊行，一齊被車飛
有時上上下彈，比蜂追果個人跑到我面前企一下，再黎個緊急回避

除左Lvl 20上21,其他每日升1-2Lvl
有幾難。睇你識唔識將d體用係多經驗地方

自己都顧唔掂，缺大量Lvl 30紫武

所以我死都會搵空位，唔想攬炒埋一份
或者下次同佢地講聲都得

好似打牢籠多經d 不過得2次

一次用50體，無記錯既話，但平均經驗比單人故事多

G

橙，矛人推

剛剛才留意到火箭炮被改弱了

Nerf左d咩

改造屬性無左彈藥

新手留名

各位ching可唔可以post下你地身裝備出黎
等我葡萄下

15lv抽唔抽機械人住ar?

白痴官方

怪已經坦左仲要nerf火箭

有咩好葡萄

抽一個上8400戰力就夠

點解有d人ge武器係2個訓o係度ge人?

lag

Lv25抽 機械人係咪都係Gen4？
因為唔見有人用Gen5

係,所以lvl 20可以抽

有人用gen 5, 叫td, lvl 29, 佢抽果時未改板

lvl 20可以十抽

{ish,吸引多d新仔玩

影合照影到死2次

15lv都打唔掂第三章

喪屍game 都會見到巴打你

見到自己上鏡

你地拿拿聲升上Lvl 22,陪我打五章困難刷Lvl 30武器
五章果d好玩，全部近乎一下秒

竟然

雖然我真係好鍾意玩喪屍game

Lvl 15抽武器
再唔係買把Lvl 10火箭炮好駛好用

聽日先可以Lv19

Lvl 20進21先最痛苦，要3萬6經
而你到時頂盡一日拎9600經，要卡4日
21進22就6000經，好輕鬆就上到

五章真係堅好玩，例如電猿憤怒果時，同佢對打係輸硬9成，我未試過可以捱到佢憤怒完結，速度快，大技廣，發癲期間一定要去隔黎區等到佢憤怒完

同埋5章困獸有時要一場打兩隻，夠哂刺激 惡魔牢獄就不停出小屍煩你描準

我想問用左drone 攻擊，點樣可以轉返用槍？

1日9600經？打邊關？

有無人知?

岩岩用得 drone, 成日用哂drone d 技等緊 cd 用唔返槍

點一下drone招技，右邊會出現返選槍

係咪要cd 果時點?

CD完再禁返

drone 有3招技, 係咪是旦禁一招都可以轉返用自己支槍?

最底果招

其實你入單人模式搵個空地試下就得,自己試下領略得快過人地講,始終係自己操作嘛

你地知唔知架艦有traning場地？

yes

新手加入

名: 最後生還者

見過，都唔新啦啵

尋晚先開始玩
撞名?

榴彈砲，我成日射左唔知去邊......

無野了，果個叫最終生還者
Lvl 17

艾瑞克係廢角

下個：最新生還者

但我最勁武器抽到係佢度

除左火箭炮，爆炸弓外，其他勁武器係用黎谷戰力
打王一定用上面果兩把
榴彈炮其實都勁，但用手機控成日都射唔準

但街外好多人鐘意用。。。

有邊個
D人鍾意用唔代表隻角勁，只係佢地抽到紫/橙武器係艾瑞克

Td爆炸弓
我 嘉豪 非人 火箭炮
打頭本身玩榴彈，e排都轉左爆炸弓

其實都見到用既角色分別好明顯

唔知點解我成日組到艾瑞克配能量步槍，有種莫名奇妙感覺

標題你見到有an機？

艾瑞克d武器真係好廢
樣樣都好雞肋，最大輸出果把就要自己較範圍

拋射弓又係另一把廢野

艾瑞克把電漿槍最廢，其次就係拋射弓

個個卡哂係Lvl 20度

幾日黎都無見到咩人進上21

我係17 開咩都冇人打

打4章困難見到我即入

我見水月開親場都full

同埋成日見三章四章困難full

再唔係單挑囉，我都係單挑五章困難

都冇高手carry 新手ge

打親困難都要零失誤
Id molomoloo

點解要高手carry
個ser岩岩開就玩果批都係無人carry咁打上去

想法正確

做到成場唔比王打到已經贏左一半

其實好多時候我都單挑

我普通都未過 想過一次普通咋

自己開咗場多人冇人入
但我又只打到第一章
入唔到人哋場

完全冇人連缐

自己好似玩緊單機

agger

btw我叫pixels

因為冇人join低等場，個個都開4/5關
你要幫手係公拼講，應該有人幫㗎

幾lvl呀？

三四最多，五章同一章一樣咁少

其實消完自己體力，我見到有人叫幫忙都會黎

頭先有人幫手
好開心

因為少人過lv20

巴打碌炮好痛

仆街，拋射弓玩玩下又幾好玩

拋射弓原來唔廢，最高輸出一下有5萬
但睇運

樓主好勤力推post

唔推post邊有人玩

綁定咗facebook 重裝後點入返個AC?

唔清楚，我係整左acc,登入返就得

Keitho棄驚？

今日好似未見過非人

打頭話6點佢朝早online

Btw,新手打到三章果d,我盡幫打，放低你id,當你係公頻叫幫打，或者密我我又得閒，我就幫打

我ID: 海豹突擊隊

睇黎Keitho棄左驚

Lvl 17應該打到三，四章，而家d場都full哂，做乜咁傻豬棄驚

其實洗唔洗整個人名list?

唔整住，太唔穩定，連登同高登仔出哂名三分鐘熱度，到時整完個人名list,7成應該棄左驚

多謝巴打carry

玩唔掂 玩左3個鐘冇晒100%電
開個普通開左3日都冇人打

之前咪話普通無人玩
普通淨出藍綠槍邊會有人玩，最多叫人黎幫打，但唔會入黎主動打，個個都打困難刷紫武

3個鐘無100%電咪好，我係街玩3鋪由100%直插20%

大家用電話玩唔會好辛苦咩
我用ipad玩

無乜辛苦，最多禁粒制禁錯位，
但都玩開橫向手機驚，慣了

我iphone5應該唔得

iPhone 6s+都少lag

5應該唔掂

好似廿四小時都見到最終生還者咁

我期望你地快d上Lvl 22，咁就可以一齊玩五章，
感覺全世界卡哂係Lvl 20,個個見到Lvl 20進21要3萬4經就hea玩/放置
其實28升29用到既經，仲少過20進21
可想而知21去到29用既經驗係幾少

機械人抽奬個機制係點
個世代係點定？

Lvl 15 3代
Lvl 20-29 4代

搵到一關3xx經驗，又易打
但要打好耐
叫xxx之母 o個隻大佬

都係少
Lvl 20開左5章
D體用哂去打鯊魚打足4日，就會20上22 lvl
上到22之後就會一日一Lvl,夠25抽武器

鯊魚困難960經，一日10場9600

巴打百科全書 好有心

打得多就熟

讚下你姐唔好怕羞

多人ge第三章惡魔牢獄...究竟要幾勁先可以一個人打贏.....

揀怪打，再拉一隻落黎係左下角殺，殺完再打上面隻王

我想問下依家枝火箭炮係咪無得買

有, 係商城, 不過無優惠價

第4章惡魔牢獄困難有冇人打???

屌差五百經先20，又要等多日

20lvl可以抽下野

Pish,無香港人Lvl 22

😎

鯊魚好難打，動作太快

係佢側面打，被動技能搭翻滾距離同體力回復/減少消耗體力

Sor巴打
彈左

唔緊要

我黎幫打

無新人加入？

橙

係個server lag 啊定係我個野壞咗

我都驚部機壞....
未試過用到咁熱

Server lag

同你同公會 成日見到你

想問如果唔課金買火箭炮 咁幾多lv會解鎖

id：Chiufaibb

回你鍾意

個人認為唔買唔會解鎖，但非人話見過有新手刷枝紫火箭，而個新手係無買

但暫時無買果批人，好似打頭，td，打到28 29 lvl就一枝火箭都無，連抽都抽唔到

可能個新手買左但唔知乜黎

有更新

咁好既
中途入都有

係咪入唔到驚

本地版本1.04，最新版本1.03

點先更新到 apple store唔見有既

見水花post,入appstore就見到了

有隊友同無隊友真係無乜分別

邊個呀,等我炳下佢

btw,打蜘蛛我玩側邊埋身無限射擊迴避,基本上成場都唔會痴到網同扣血

用乜武器可以咁玩？

火箭炮,下下都爆全身+弱點

500鑽 10lv果把紫武抵唔抵課？定係打高啲LV 再刷武？

火箭炮? 抵買

1234果種渣真係唔講得笑,技術唔好又唔肯去練單挑,下下靠人carry唔會自己開場,一入場見唔係紫就退場刷武,比佢成身橙裝都無用啦老實講

頭先果場,我特登等佢入場,然後唔攻,淨迴避同出技,佢死左3次,死完3次之後直情唔再入場,我平時一個人挑王時佢不停進出刷武,我都係照咁打王啦,0貢獻freerider

有無巴打知點解一入game 就咩字都睇唔到呀？

試下重裝??

今日試過都係咁
可以靠估啲制係邊黎入game
不過完全唔知要做咩過關

未試過e個情況啵,你部機係咩機?? 6,7,8?

我係蛋蛋 我有努力玩同努力練架
唔知巴打有冇發現
雖然成日都煩你

唔係話你,唔會覺煩,我幫到盡幫,但如果刷緊野比人邀,拒絕完會卡住入唔到場,要kill apps先得,所以今日講左句: 幹,別邀啦, sorry, 因為不停比人邀卡住左

唔好見怪,因為刷野爭分奪秒,特別係e家漏洞多左,入場又會卡

d台灣佬真係.. 個會長痴撚左線,自己開守護場
好普通咁問下佢做咩唔打五章守護困難,之後發癲屌人自己唔打左五章守護普通先
之後又屌人打機一直係度為為抽野
又係度講自己單拖完成幾多個sss

做乜9

iphone 6s
ios 9.0.2
已jb

會唔會關jb事

岩岩入坑，試試佢先
希望做老屎忽

我決定開新團，砌夠人

加油，因為想以常玩玩家為主，所以要升高d lvl先收

水月here？幫手諗下團名叫咩名

唔好打住連登高登名就得

我之前玩隻手機驚

暫時諗到兩個，係我之前打機時果兩個團，點睇

1）首席
2）名人堂

其他有mon post既巴打都可以比下意見
召喚水月因為佢將會係副團

入住先得唔得
岩岩先開ac玩緊升緊lv

No la

過往經驗，如果開左先例，個個新手都會爭住入團，然後玩幾日就棄驚，到時個團就會成班inactive既霸住d位，咁就要不停刪人仲隨時刪錯on少一兩日/有心玩既玩家

有心玩，幾日應該上到Lvl 15甚至Lvl 18

我就係例子 繽紛的蛋蛋

非常殿堂入面應該有27個香港人
夠數開團

玩到就著火

部機太熱？？

無電插住玩
btw岩岩打完一場多人之後彈左
點樣搵返之前個場d人

加好友/團友
搵返果場（個場入面要有其他玩家）既話禁左面粒制就會搵到有咩場打

明了,得一個場,4lv的我入唔到

上面蛋蛋玩幾日lvl 17定18

想升lvl快，最緊要唔好將d體力用係細任度

谷哂落單人boss任度，到無體力時就解返d細任主線任

我係無乜用既副團
遠征自殺隊

隻game幾大食
iphone6有時會閃退

個團靠你幫手了

玩左咁耐6s暫時閃退少於5次

幫push
升緊lv

Good

個團開左一陣已經有8個

等晏d班舊戰友上水就會更加多人

預計應該有30個，9成香港人🤔

1-10有幾多經?

好難14800戰力

建議大家要學下走位(特別牢寵)
切勿走在一起
被怪追緊，就咪向隊友方向走

聽日第十日，剛好上21lvl

1-10普同1-10困有咩分別?
會唔會難好多?

諗住遲d開班教

Boss多左血，但經驗同獎勵都會豐富d

升哂Lvl 20 d紫裝上+7，機械人4代，應該上到

打鯊魚困難直爆上Lvl 22

可以陪我打五章困難了

經驗分別，對手血，攻都高，攻擊方式一樣
不要貪刀就好了

咁都係慢慢打普算

Pish吸引新仔玩

隻機械人近攻幾好玩

儲夠10張可以抽一抽
最好10抽係用係第4代 （Lvl 20抽）

岩岩先10lv,有排

好快上，幾日應該攪掂

個團咁就25人

常玩又夠lvl 15既快入,夠50個應該可以開好多場四章五章

打鯊魚打到得返60體力，再打2場 牢籠

醒目，10體換50體經

升到幾lvl

卡10lv啦,無野好做
要等聽日

你叫咩名

SUPERNATURAL

好

拿拿聲上黎，我地團有26條友

依家當左無雙game咁玩

3-6要我12lv先打得
依家無野好做了

去到三四章就好難無雙咁打

海豹巴任何時間都見到你上線

我剛剛開始玩時，連返工偷玩都見到佢

我係可以由返工打到放工，只要做哂老細比我d task

咩工咁開心

正苦工

push

其實點樣捐藥

人地有要求時，禁人地張桌去捐
你都可以整自己要求d咩藥然後比人地捐

臨訓前pish

打隻死人鯊 大半行血都可以比佢屈死 好鬼嬲

唔好貪刀，等佢出左技你先再打，同埋唔好企淨係佢前面

唔該哂大佬,我13lv了

好簡單，我會企係佢建築物後面，用拋物弓屈死佢

推推post
終於14lv
無哂體力了

拋射弓打鯊一流

屌打咁制

用iPhone X 玩...

同官方反映下

慢慢等下先玩得

試下fb pm官方同佢講再send埋張screenshot比佢
佢地更新算快

Pmed

海豹點解你今日晏就幫打既時間打到最後留尾刀?
因為廢事扣你體力?

係，未清哂d體

原來有呢個方法 一直無諗到

角色都轉唔到 屌

屌個客服就得

算啦 依家7成apps都唔support

惡魔定困獸易出紫裝啲？
如果惡無出紫裝要係完之前退？

要時間整啦
始終X果個MON..我都唔識講

惡魔易出D,但唔係代表惡魔必出

睇運

咁係咪要刷惡魔，無就退？

刷既話會刷困獸，惡魔一日2次+對2隻怪
困獸易刷好多

上左癮好悶
又卡緊第3章,好悶

LVL 20是地獄
20進21要3萬經,打4日,期間你打四章困難只係得LVL 20紫武,但你會想要五章困難LVL 30既紫武

PISH

係我手殘定有bug?用唔到飛蹼既。。。。

迴避??

用到呀，係咪用果隻人仔無翻滾無敵0.2秒被動技能？

係呀, 突然點按都係滾地囧

機構人裝回牧師又正常了，有火力手好像是蹼不了。？

有bug了，係驚入面同官方匯報
應該唔會偷改，本身火力手已經減速
再迴避唔到，個火力手就直頭無用

隻驚算唔錯，不停見新人加入，希望佢地頂到玩得長

好少人玩無咩動力玩

請問打發電佬有咩心得 每次佢發脾氣前都可以避哂 佢一上火就兩招連技秒左

其實都預左

唔少人打機都三分鐘熱度，就算人多玩都一樣棄

出場避，反正你係場入面都係不停迴避輸出唔到幾多，做咩要冒風險捱過佢憤怒時期

我係不停進出場射一炮火箭炮

間房入到去, 就HANG左

卡場，同官方講左了

我有時會，不過多數hold係度一分鐘做下其他野，覆下whatsapp check下email

5條友刷1個埸

我掛機
有個係隔黎區掛機好處係唔會卡怪,輪住刷隻怪可能會卡係出入口

果頭講完,果頭就奶野

我都想,咁就真係可以好多人玩

piash

如何5個人刷一個場

總有一個係出面呆等幾秒-十幾秒，等別人退出

而家夠開2場五困，唔洗逼埋同一個場度

Jj痕 ID係咩？？

睇黎要帶大家打多d鯊同毒蛛
岩岩同2個團友打毒蛛打到佢地累死

Ka yin

想搵人一齊打都無

努力升緊lv

你上到三四章自然有人陪打

有無約戰區

遊戲入面就係約戰區

頭先打5章困難我有事突然走左 唔好意思

唔緊要

有我係度唔會團滅

團滅屌

今日第n次禁盾時禁左附近d位

今日見到把30LV紫色散彈 最後竟然唔夠時間打死怪

單打？

Lag場？

係我入到人地果場已經時間唔多

單人打一隻王，爆破/拋射16分鐘左右就可以完場

邊似得你咁高攻

無Lvl 30紫拋射/爆破？

夠1500石買咩好？

無野值得買住

隻驚上左免費排行榜之後多左人玩
但個post就少左人推

多d新人入黎玩啦 我地會長好樂意幫新手

多左好多，不過唔係連登

隻game好似幾過引

呢隻驚好似得台仔同香港人玩

打到枝紫導彈，仲廢過我廿lvl果枝

其實係咪死左再入返場 都可以拎返所有野？

會刷新d野

真？ 但我又好似拎返相同既野咁
照你咁講 我見到唔想要既野 死左去再入咪有得刷

以前係，而家唔知了

新手留名id肩係膊頭

30lvl廢過20？

原來係你

我印象中同死之前拎啲野好似一樣

係，20lvl火箭 弱點147xx，Lvl 30 141xx

仲要Lvl 30得一發

至於點解20lvl果枝咁高攻，因為佢招被動係單點武器+10%攻擊

咁即係改左了

我成身武器係刷返黎

老手們有無執你地角色d被動技能
下面係參考，盡可能係有6個被動+岩自己角色個武器用
肌肉佬

女角

Hi巴打

爽，台仔係度玩埋d小學生唔准過界
踩佢界再屌鳩佢幼稚成個女人咁婆婆媽媽咁小氣
佢Er都唔敢er，打機打到唔比人入真係好on9,唔想人入咪唔好較公開囉

好似有巴打棄驚
應該仲有2個放置play

希望隻驚多d新野 而家太單一

等一排先
以前玩隻街頭籃球仲衰過e家，吱牙膏仲要少少 少少咁吱

武器類別太小，或太相似

未解鎖，lvl 30果d有回力鏢玩

岩岩dl左.幾好玩，唔知課唔課月卡好

課月卡無咩用，d鑽我無用過
純粹支持下隻驚營運

我一蚊都無課 但如果有野岩買都會課既

今晚有無人打5章困難惡魔

一定有，打埋守護都得

你邀請碼係咩丫?
我見填左你，我課金你好似有著數
盡快覆啦.

又比我搵到

N8UAMXLX

ok已加

500鑽支槍好勁 打boss幾下就殺左，之前磨到2046都未死

火箭？？

係丫係丫

有無巴打知 其他鑽d槍勁唔勁？

其他都可以打到，只有火箭炮暫時無/好後先有(?)
所以買火箭炮就夠

火箭炮唔買就唔會有，暫時

咁我係咪要買返支炮先

登唔到。。。維修緊？

唔值，nerf左得一發
而家爆炸弓仲勁過火箭炮

電話禁整刀巴，你太耐無on,我移你出公會先
你玩返就pm me或者係度講聲，開個位比你

Supernatural都係，兩位有幾日無on

個公會真係好爆，不停比人問收唔收人

最攪笑係非常殿堂個會長係佢公會簡介話我地垃圾，偏偏佢公會既人借佢公會做踏腳石，夠lvl就申請加上我地公會

曾經我地都係非常出生

我撬走佢個團果d人9成係hk,1成台仔係同我成日組隊，所以佢個團最尾都係無人

而家都好少見佢d人打 見得最多都係不打頭

個非人有打，但比我炳完佢之後，佢自己開間不公開房打，個打頭就見我係房就會出，總之兩件都憎到我入骨

其實開團前都諗過踢唔踢佢d人走
但覺得就算唔踢咁開新團，都係撬走佢團d人，佢地一樣憎我，所以把心一橫踢哂佢d人，咁就更方便吸納d人

雖然咁做真係好仆街，但至少常玩既，香港既係哂我地團，日日都係我地團既人開場然後集中哂玩，變相幫隻驚谷人氣，好多時d新血見到上線自己團得一個或者小貓32隻咁online，會寧願熄返驚或者單機算，集中哂d人係同一公會，見到多人on就會自動自覺開場搏其他團員入

高lvl又會間唔中去低lvl場幫手，低lvl叫到要幫，高lvl既又會入場幫打，個氣氛感覺上好過之前係非常殿堂好多

認同要幫手打低lv場 雖然d裝對高lv無用 但幫佢地升快d先夠人開多場打 唔洗成日5個人搶個5章困獸

第5條友係出面團d人,nhilong

佢好鍾意係我地打到一半或就完場就入黎執雞,已經唔係一次,困獸又試過,牢獄又試過,守護都有一次

但佢唔會係你開場果時就入定場同你一齊入, 一定係中場入黎,所以真係仆街黎,唔係巧合咁有位佢就入黎,佢係mon住咁入

又一場係咁,出哂兩把武器,王半血下走入黎執雞

Lv29升30 那個exp需求。。。太大了吧

幾時先有更新